有新壇, 係咪應該都有香港歌手固定討論post?

LIHKG 最好開返啲本地歌手固定討論POST
做起返香港音樂啦！！

KPOP JPOP做到 點解香港歌手就做唔到？
雖然有啲歌手會有爭議 又話唔值乜乜獎
又MKPOP 又情歌泛濫 又睇詞唔睇曲

陳奕迅同容祖兒時代都就嚟過去
新歌都無出咁多 獎都係塞俾佢地兩個

反而出道5-10年左右嘅歌手而家有代表作啦
風箏呀 矛盾一生呀 有MK路線
你是你本身的傳奇 沒有你我甚麼都不是 無咁MK掛
數下數下 仲有M記歌王歌后

閒閒地今年有啲新歌都衝到YouTube七位數字添
已經有呢幾年嘅半新歌推到八位數字
都未必係直接買點擊率咁低質嘅
反而出online贊助post 引你點入去條link機會多咗

係時候要推吓呢班歌手
見到音樂台有國腎同農夫嘅post都有正評
其實個樂壇無死 歌手都唔係無好歌
死嘅只係舊嘅平台/舊嘅音樂節目同頒獎禮
令到好多人都接觸唔到廣東歌 做成廣東歌已死嘅假象

慢慢令個樂壇健康發展 LIHKG肯定係有潛力嘅平台
希望各位有心嘅巴絲可以推多啲香港歌手整紅佢地
唔好埋沒班隱世好歌手啦

矛你個頭 教到班港女越黎越過份
越難越愛都好過佢
果陣越難越愛 條女都唔厭棄我
一出矛盾一生 過左幾日就飛撚左我

仲有好多好歌嘅 (希望係)

呢度好多國腎juno農夫同好